請各位唔好慶祝聖誕

大家仲有心情慶祝聖誕咩